ADD患者入一入黎

做野幾用心都好 都會係咁錯
成日唔知點好 你地係點克服